Testing

測試123

:neutral_face:

😆

不多

testing

##fatc

<!--start right--> <!--end right-->

Testing

Test

test[black][/black]

test

56

dssd

ju

dsadsa

testestes

9

123

dsada

ss

das

ds

dsds

屌你

打搞伯母

Test 123123123

Push

Hdheh

gahag

［member] test [/member]

你好嗎

我好

hahahahafuck off[img]圖片網址 [/img]

<!--start right-->Testing<!--end right-->

[size=2]testing/size=2]

[size=10] [/size=10]

屌你老母

[member]

[member]Testing[member]

<!--start right-->test <!--end right-->

[member] testing [member]

[member] test [member]

5555555555555555555555555❺55❺㊄55555

Testing 123

[member]hi[member]

tggg

🎊🎊🎊🎊🎊
🎂🎂🎂🎂🎂

あやや一生推し!!

為日本偶像藝人，女子偶像團體NGT48研究生，新潟縣長岡市出身。經紀公司為AKS。

官方公式照︰

個人資料︰
暱稱︰Ayanyan（あやにゃん）、Ayaya（あやや）

出生日期︰1997年11月27日

出身地點︰新潟縣長岡市

血型︰O型

身高︰1.60米（5英尺3英寸）

出道日期︰2015年8月21日

經紀公司︰AKS

所屬團體︰NGT48

個人經歷︰
2015年7月，宮島參加了NGT48第1期生徵選，並在5,850名報名者中脫穎而出，成為NGT48的22名首批成員之一。

2016年3月27日公佈參選AKB48第45張單曲選拔總選舉，但遺憾未能入圍。

2017年3月29日宣佈參選AKB48第49張單曲選拔總選舉，並在2017年5月31日公佈的AKB48第49張單曲選拔總選舉速報中，宮島以8,401票獲得暫定的第31名。宮島最終以16,930票的成績，奪下AKB48第49張單曲選拔總選舉的第70名，也為NGT48總選舉成績的第八名。

2017年9月7日舉行的劇場公演將結束時，NGT48公佈了將於12月6日發行第二張單曲的消息，宮島被選為主打曲目的選拔成員之一，首次進入單曲選拔。

2017年11月13日官方公佈NGT48 2nd single的短片,其中宮島有份出演主打曲,世界はどこまで青空なのか？(以下為MV中截圖)

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

2017年11月14日,官方再公佈NGT48 2nd single世界はどこまで青空なのか？當中CW曲「ナニカガイル」的短片，以下為宮島其中有份出演的截圖!!

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

出演節目︰
NGT48のにいがったフレンド!
EP.9

EP.10

EP.25

EP.26

EP.27

スマイルスタジアム:

NGT48のガチ！ガチ？カウントダウン！ゲストメンバー:

AKB48総選挙2017アピール生放送:

PORT DE NGT 加藤美南・宮島亜弥・角ゆりあ

介紹口號︰
ヘタレって言わないで！
あなたの癒しになりたい！
19歳の宮島亜弥です！
あやにゃんって呼んでください！

相關網站︰
NGT48官方網站:

個人Instagram:

Twitter(非官方):

showroom直播:

Youtube短片:

個人圖片︰
未入團時期:

初入團時期:

近期:

Cosplay:

showroom截圖:

歷年來所穿著之制服:

gif圖:

あやにゃんお誕生日おめでとう!!

👏👏👏👏👏

🎉🎉🎉🎉🎉

🎊🎊🎊🎊🎊

🎂🎂🎂🎂🎂

あやや一生推し!!

為日本偶像藝人，女子偶像團體NGT48研究生，新潟縣長岡市出身。經紀公司為AKS。

官方公式照︰

個人資料︰
暱稱︰Ayanyan（あやにゃん）、Ayaya（あやや）

出生日期︰1997年11月27日

出身地點︰新潟縣長岡市

血型︰O型

身高︰1.60米（5英尺3英寸）

出道日期︰2015年8月21日

經紀公司︰AKS

所屬團體︰NGT48

個人經歷︰
2015年7月，宮島參加了NGT48第1期生徵選，並在5,850名報名者中脫穎而出，成為NGT48的22名首批成員之一。

2016年3月27日公佈參選AKB48第45張單曲選拔總選舉，但遺憾未能入圍。

2017年3月29日宣佈參選AKB48第49張單曲選拔總選舉，並在2017年5月31日公佈的AKB48第49張單曲選拔總選舉速報中，宮島以8,401票獲得暫定的第31名。宮島最終以16,930票的成績，奪下AKB48第49張單曲選拔總選舉的第70名，也為NGT48總選舉成績的第八名。

2017年9月7日舉行的劇場公演將結束時，NGT48公佈了將於12月6日發行第二張單曲的消息，宮島被選為主打曲目的選拔成員之一，首次進入單曲選拔。

2017年11月13日官方公佈NGT48 2nd single的短片,其中宮島有份出演主打曲,世界はどこまで青空なのか？(以下為MV中截圖)

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

2017年11月14日,官方再公佈NGT48 2nd single世界はどこまで青空なのか？當中CW曲「ナニカガイル」的短片，以下為宮島其中有份出演的截圖!!

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

出演節目︰
NGT48のにいがったフレンド!
EP.9

EP.10

EP.25

EP.26

EP.27

スマイルスタジアム:

NGT48のガチ！ガチ？カウントダウン！ゲストメンバー:

AKB48総選挙2017アピール生放送:

PORT DE NGT 加藤美南・宮島亜弥・角ゆりあ

介紹口號︰
ヘタレって言わないで！
あなたの癒しになりたい！
19歳の宮島亜弥です！
あやにゃんって呼んでください！

相關網站︰
NGT48官方網站:

個人Instagram:

Twitter(非官方):

showroom直播:

Youtube短片:

［size=5]testing[/size]

.

lm

A a

1
2
3
4
5
7
[black]3[/black]
4
5
6
7
8
9
0

abcde

[size]？[/size=3]

哈

但也在

屌

rr

ok

Did.h

[url]fug.j[/url]

http://cherry.$

😂 😆 🐷 😭 😫 😒 😔 😘 😚 💏 🤪 🤭 🤫 😍 😛 😋 💕 💩 🔥 🚗 😳 😋 🤢 🤮 😑 💩 👻 🤝 👌🏻 🧠 💍 💏 💑 👫 ❄️ ☃️ 💊 🎁 🎈 ❤️ 💕 💘 ♏️ 💖 😀 👋🏻 😴 🤤 😷 ⭐️

😂 😆 🐷 😭 😫 😒 😔 😘 😚 💏 🤪 🤭 🤫 😍 😛 😋 💕 💩
🔥 🚗 😳 😋 🤢 🤮 😑 💩 👻 🤝 👌🏻 🧠 💍 💏 💑 👫 ❄️
☃️ 💊 🎁 🎈 ❤️ 💕 💘 ♏️ 💖 😀 👋🏻 😴 🤤 😷 ⭐️

無法解密的內容 (測試)

testing 🍎🍈🍉🍊🍋🍌🍍🥝🍓🍒🍑🍐🍏🥥🍅🥑🍆🥔🥕🌽

[size=3]hi[/size]

[member]test[\member]

I love you

🌚

I love you baby if it’s quite alright

我
我
我

我

我愛你

好掛住你

12/2 第一個星期呢

13/2 你過到去個邊還好嗎 習唔習慣啊 今日終於可以親口問你喇

14/2 今日係我地兩個關係進入呢個進退兩難局面嘅第一個情人節 其實我好早已經訂咗札花俾你 但係我知你應該唔會想收到 所以我將札花寄咗去第度喇 希望聽朝我可以親口同你講聲情人節快樂啦

15/2 始終都冇講到

16/2 新一年 快樂

17/2 新一年的願望還是你

18/2 或者我太緊張你 都係我嘅錯

19/2 聽朝俾心機！識多啲朋友 係我無用 幫唔到你解悶

[member] [/menber]

21/2 點解20號會冇咗。。

22/2 明天再陪你！

23/2 每日都見到你 好開心

[menber]

24/2 心情反覆

25/2 我好驚我好擔心 唔係因為我對你冇信心 而係因為我對自己冇信心

f

求神

1

2

26/2 記住我永遠也愛你

27/2 有啲事我唔知要點做 唔知要點揀 但係我得返三個月咋 我諗唔通

[member]one[member]

[ddd]

我

28/2 我懼怕失去你 但這卻無法避免

［member]testing[/member]

1/3 看到你這麼辛苦 我十分心痛

2/3 過咗52日喇 破紀錄喇 不過我諗你都唔會care

3/3 我好失望 因為你唔知我為咗我地今晚傾耐啲計而準備咗幾多嘢 我turn down咗個meeting 推咗個學生 取消咗個食飯 只係想同你可以傾多一陣 但係你句唔想入房住 就破壞咗我期待咗成日嘅嘢 我好失望 但係我唔想嬲你

[member]testing[member]

4/3 如果攰就休息下啦

5/3 剛好一個月

6/3 感覺我們關係一直在變

7/3 希望真的是我多心了

8/3 我知你唔鍾意我喇 但係可唔可以唔好憎我

Hi

9/3 我好奇 到底發生咩事

2
3

咁啱見到

10/3

11/3 我好煩惱 究竟我應該點對你

12/3 可能係我太貪心 但係我只係想你平平安安

13/3 我發現自己停唔到鍾意你

14/3 我個心一日一日咁崩潰 而我個腦只係不停諗緊點樣可以離開你

［member]test
Shsh[/member]

15/3 總有一日 你會離我而去

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMSEhUSEhMWFhUWFxgYGRUWGR4WFRgYFh0XGBgWGB0YHiggHRslHRcVITEhJSkrLi4uFx8zODMtNygtLisBCgoKDg0OGxAQGy0lICYtMC0tLS8tLS0tLS0vLS0tKy0tLS0tLS4tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLf/AABEIAI4BYwMBEQACEQEDEQH/xAAbAAABBQEBAAAAAAAAAAAAAAAAAQMEBQYCB//EAEQQAAEDAQUDCAgEBAYCAwEAAAEAAhEDBAUSITEGQVETIlNhcZGS4RQVFjJSobHRB0KBwSMzcqJDVGKC8PE0smPC4iT/xAAaAQEAAgMBAAAAAAAAAAAAAAAABAUBAgMG/8QANBEAAgIBAwMCAwcFAQADAQAAAAECAxEEEiExQVEFEyJhcTKBkaHB0eEUI0Kx8PEzUpIV/9oADAMBAAIRAxEAPwDw1ACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIBQgHBT16ljJtt8CtYC0mcxoOKNvIwto1CyaiIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgJdOwVHNxtaS2cMjidy0dkE8NkiOltnFSUcpkyvcVSm1r6nNaTB3lvWYXKOohJuMXySrPSr6oqVnC/0XdLZ+z8k1zHVHv4tbzS4xhaAeuDnuUWerlu24S+pYWelVV1e5GWeE/x+RCrXESXAFzCZLWuHvZxBc3Ifr1rdapLDfK/0VkqM/Cuv+yoDXU3AEYXtOYdkNf8AtS3tnF+GR1ujJcdCWxgYS2phY3JziBiPOEhg/Qrlly+KPL6L9zq17bw8cdf2LOw0abAG1QxuIcpyj/8ADaTzRhgzPBRpynJ5g3xxjz5JCUIxUZJefpnoNvu6k8mkBDj7tQZNknIOB3GV0VtiW7PHg5+1Gfw4x4ZnLRSLHOY7VpIPaFNUlJZRAaw8DSyYBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgBACAEAIAQAgOmoB+20sOHrY0/Jc65ZT+pK1dXtuPzin+RGXQiggBACAEB3SYSYCw3hG8IOctqEeIKyatYeDlDAIAQAgBACAEB1TYSYAJ7BKygenfhNsraqlRtqILbO0yWu0qEZCB1cVR+ramtQ2pZl58FhpZ2UtpvCfb9TfbYbOPtZDeZTptaXmREkZABrcy1VvptVkU7Mc5x/JYU6yEIuEluz8/8AZHtuzj2WPkiwPbBc6pT5mYHNBGsYREre1+3P3MNc4Wf0NqNTCduZf/nsecVLPgZUbyReHNc5oDoYzIYm9Yzy654qwU98ovOOmfL8fyZ1Fb3SWM5zhLhLggWmq61F1MsLi7nUnNEuBDAWg73AjXgQu0EqEpZ+vjrz/BF9ieok0l1eU+nzz9P1ImztiDrQKddjjLwIMhuLTNSb5tV74PjyY00YxulXqI5l47fU2+0eyLmVIs7eUdAcWNJLW7oOIdUdSp6PUK5RzN4XnBKdUbI7oxx828Ix97NNAPaAWuMHAGyQQZ1GQEj5Ky0/97DXK8kXXVT0za458c/+GcqUajiXFjiSZ9071ZbWlgptyfc49FqfA7wlMMZQei1Pgd4SmGMoPRanwO8JTDGUHor/AIHeEphjKD0Wp8DvCUwxlB6LU+B3hKYYyjmpRc33mkdoITAyNrBkEAIAQAgBACAEAqAUZIZ5XUkVWSxrt4yP7LRPEsEicE6YzXXo/wBDhlncdAsuaRrDT2S6InWe68TSZzjRcJ6jDLOj0l2Vtt8ki8LCXNbGrQBHFc6rsN5Jev8AT3ZXBw6xWCNRuWqXhhEEx2ZrrPUwjDcVtPpls7NsuC8p7IOaHYsyBOX0UB+pKT4LOr0umLxJ5K21XOPy5HgVJhqn3Go9GhJf23ggm6qkxH6qR/UQxkrJek6hSxg6qXRUGma1Wpgzez0e+PTkaYwsa5xyPuj9yujak0iPCEqK5TksP7K/UhuXQgiIAQAgBACAEAIB2jVc0y0wergs8roOGek3H+I1votpA8kKOGA0NnTsMglVctJUt23l9y0UXdKMrMJP5lxeX4pVabJp02YpMlzgctcLd+qiUaNyzGUnyS9fovZSmnH8e/3FrdO2wtdgrGs8Bz3FobMZyeZxwkR3rXVUzj8MstJpr9TbQadXThOmPT7X7/Ux9ttdGvX9GpPZIdzIlrMQbm0E6Dd1mFvVTbVDe8vKJluq01leyTe9PBr9laFnqYqNnLqFZ+L+LUDSRriZTIyBmDChyondYt0s47dF95yvvdcIuzlLhJfk3+xDvr8PX2SpQrvquq02vBq4eYcs8UzGWfarSdkowlUuj6eCvp26m12f5pfiaC7KloNpbUouFOz1BidVqs59YcWiZaf0VS9PCEMTjl/kjtbNXVRS7djK3/bqDbcLS2nj5N5Y+kRyYLjkH4T+WTqVP07sj8LeM9MHXerdNtmnldO6x/3Q82vm21G1XQ57DJxNnIEknKN2kK7qsbisMob6VCWGufBA9ZVukd3rfe/Jw2R8B6yrdI7vTfLyNi8D1kr2mq7DTNRx4NzWs7tizJ4NlXnoiwvalamYMqg/htDv6s50/Ra/1UH9mRhVY7Ffaa1ppxjNRuISJykLaNu7oxsXgZ9ZVekd3rbfLyY2LwNV7U94hziRrmd6w22ZSSGFgyCAEAIAQAgBAKEBb3fdOMAmZOgAzUWzUKDLzR+lRshvm2ibedw1AGgMOIjWNQuFOrg28vg7a7QRda2dV38kincL6NLnkS4jm7wtJayNk/hO2g0U4VuM8PJZ3Lcbah5xiP0UTUat1rgsHTCC6Gvs2zVLDEYnEZ5T3KplrbZSyjX3sc9CnvG5hZ6rHwOTls4hnmc1Mr1ErYOD4kb+5ujx1HKuCq+pTw4SAOSAzzOevHRY3ThCLbz5MRTik/xOLttIpudSrhwJBwniSYz+aXVua9yvoZti5YcBLzu2iY53OnPrSm+1Z44N021h9BbLdeGXcnlungsT1GeMhzS4yM3zYGwHsIaWjnDiF001zT2y5NVKSllGFvwDm8c1e6XuUfrSXw8FQVKKERACAEAIAQAgBAP2akHGC4NHE6LKWWYZa3fY2DlIrMM0yNDlmM10il5NJN+CJ6Azp2fNa7V5Ntz8DrLOAIFpYBwErV1QbyzrDVXVx2xbS+TClduNwFOs11QnmgTiLtwHXKTUIQbb4RmtWXWKK6t9c/mbvZ67bQ6pTo1sZcHYiGgse7Dpid2xmvN6i6vDnVjx5PYPQqvT7rrU/p0/nB61tDd/LWXFaTyZZDmB78sY0DyNR1GVGdWqq+KyfHZd/uRQ1S/uuFPOeuEVl1Xww4atYio0Dm42jlqbzq2G5BnAqTfqPacVUt3Zp8HWVFkd0Ivbnql0x5yVe2TqVpqUmmg0l5lxa4CsQRDYA3a9y2rtn7U7rMLnp4+RnSwlCftqXb8DFbebFii91VlIso4WvBLy8mNZnfuhSNNr3LEMYfh8ff8AQ3hp6boysteWn1XhdePmY+97gNCpgqPawuaHgGcgcwrOmzel+BX6imClJxfbKX6EIXezp6fzUnavJXbn4PVNg7qDLK00WhznjE6pxOYieAiF5rXWuVzi+iLjSwSqz3ZKqU6hc4PbBG6J13/JcMrBHcXlmE22ZytSnjqBkNIGL9MhCufTV8MuSLdwzN+r2dPT+as9q8nDL8DFrszWAEVGv6huWGku5sn8iKtTIIAQAgBACAEB3S1Cw+htB4kmzZ3XXdSc2qIwuEN4Sqe6CsTg+qPYwnnDj9k0N9Xw5pGDI4YI4TwVdptMmnkkxrWCPcd11bU8Oc4kSNd66anUV6eOImttntrJt6uzdIASYcMwRl3qkjrrG+hXrVzcsroUzr[/img]

16/3 又是一個大循環

17/3 今日 有個女仔約咗我返去 佢同咗我表白 我點樣做好

18/3 究竟點解決好

19/3 我明天就去拒絕她

20/3 拒絕了 朋友又少了

21/3 今天遲到了

zzzz

［size=3]testing[/size]

<!--start right-->testing <!--end right-->

22/3 為什麼還要死纏爛打

個屁都香D既,同我企出黎!!

23/3 我要對你有信心 但係我要為咩對你有信心

24/3 我希望自己冇落錯注

25/3 祝我好運

26/3 至少我會履行承諾到那一天

［member] testing [/member]

hi

［member]123 [/member]

(member)123(/member)

28/3 恐懼

一

29/3 我地仲有59日

30/3 每次同你見完 我又更唔捨得離開你

31/3 真係好想我地可以一直咁落去

1/4 究竟最後會變成點

2/4 你需要我 我就繼續喺到

[member/] text [/member]

[member] text [menber]

3/4 其他人點對我都好 有你就多喇

4/4 我好想見到你 但係又唔想嗰日到來

兵？

membermember

[size=20]一[/size=20]

hejd

heifiwkd

雞味

害寫